我唔明點解要衝）？

2014年佢係反本土